# Проект "Качаем картинки" #

### Для чего нужен этот репозиторий? ###

* Репозиторий содержит исходники учебного проекта, скачивающего изображения формата .jpg и .png с веб страницы

### Как настроить? ###

* Для запуска тестов следует запустить класс Main

### С кем мне говорить? ###

* Шишкова Дарья Романовна
* 16ИТ18к
* darya22dec@gmail.com
* vk.com/dasha221200